有冇人好容易俾人影響到情緒

特別係另一半
另一半唔開心 我都會變到好頹
問佢做咩唔開心又話冇 但明明同平時好唔同
唔知可以點令佢開心返

唔好理佢。。我都係會俾條仔影響心情